[FG RN] 返工返到覺得自己好廢

返緊specialty 第8個月
好多野都唔識 又take up得慢
返工自己就係最廢果個
同期果啲都撈得掂過自己
未至於harm pt 報airs果啲
甩甩漏漏 好多野都要人提 唔得醒目
俾人話得又 由本身無自信變到更無自信
初初入ward 咩都想學想試 想快啲上手幫到手
到依家咩新野都唔想試 驚做錯
有時跟檔柒左 就唔敢再跟果個醫生檔
覺得醫生 senior都睇唔起自己
依家都唔算地獄ward
有啲懷疑係自己性格問題 太緊張 結果咩都做唔好 係咪應該早quit早享受

有無同路巴絲

我唔係RN 但身同感受
好down

呢幾日心情好低落

我唔係做rn都有咁嘅感覺 orz...

過到proba唔使extend 都唔係咁差姐

Fg好多時都係咁
係正常架，樓主唔駛擔心，慢慢會習慣

有人做呢方面既study，可以搵黎睇下

利申：就快到我覺得自己廢

八個月 要慣一早慣左